香港人住酒店6大惡行？ 打邊爐塞內衣褲入夾萬 酒店員工：你哋過主喇

顧客經常提出的要求是提早登記上房及延遲退房，「他們可能要求延遲退房時間到晚上7點，甚至試過9點。」TY說，客人會因個人問題遲了登記入住，要求酒店容許住滿22至24小時。
推遲退房時間也是相當普遍要求，更過份的是有顧客要求酒店提供多一晚免費住宿，「他們登記時等了兩、三個小時。餐廳、健身室也要等。只要感到不滿，就會找經理理論一番。」

住客將洗過、仍然是濕的內衣褲和衣物放在夾萬中，對於這些奇怪的舉動，阿明也不明所以。派對又怎能沒有食物和酒？有些人甚至會在房間內打邊爐，「最厲害的是有一人一鍋的火鍋，連同酒精爐和煲。」

唔講下支那人會用電水壼蒸底褲 , 踎 lift 口食杯麵

真係好撚委屈 要做本地客 不如索性咪撚做

酒店狗含撚啦，對班大陸閪又烚熟狗頭咁，食埋屎都制咁
依家只不過要你食返本地屎，又成日阿吱阿咗
唔鍾意無柒做囉

支那人出走廊大聲傾計騷擾全層人又唔講

他們登記時等了兩、三個小時。

三點check in 等到六點先上到房
呢個如果本身打算book嚟慶祝 真係咩mood都無晒

樓上班友係咪on9?
香港人不嬲西客多，同埋仲要犯賤到拎自己同支那人心心
酒店不嬲有規矩，唔可以屈蛇，成班友book間房開P整到亂晒拍拍囉柚走人 比個千幾二千蚊當自己係大客

香港客出名出手低要求高鐘意r著數
有時睇到真係覺得好肉酸

唔好咁快講住啦 俾佢地帶吓風向先
我想知道釣到幾多自稱文明
自稱香港人嘅賤種出嚟
香港真係特別多閪客

我深深覺得黃絲，青年人上年既反送中運動完全係晒氣

為左個咁多仆街，咁多閪人既香港走出去大半年，甚至被捕或入獄，真係值得？

再扯遠d呀 每個地方都有仆街，照你咁講咩都唔洗做啦

但係香港人仆街比率太高，年青人為咁既香港犧牲真係值得？

不嬲社會結構劣質佔大多數
所以要精英帶領

榮幸香港班偽精英層掛住搵人仔
中間仲有班有質素帶頭呀

有

呢樣好慘，惡性循環咁 可能真係太多人，執唔切房

其實有講過 但而家冇丫嘛

九唔撚柒答八

仆街比率太高
點得黎

正所謂好事不出門，壞事傳千里

如果仆街比率真係太高
就無上年運動

人地俾貼士豪爽點同

香港人多年來一向都係仆街無品架啦，唔係香港點會有“投訴之都”呢個美譽

大劣人屙屎落地毯又唔見你嘈

其實好多酒店都知有屈蛇，大部份都隻眼開隻眼閉，你靜靜雞玩完唔好搞到人要執你手尾，其實酒店都費鳩事理

但有班賤種book間房叫20 條友黎開P，仲要玩到間房打完仗咁，人哋收佢清潔費就鬼殺咁嘈又投訴又剩

搞到好多酒店捉屈蛇都捉得緊左，間接影響埋一班靜靜地屈蛇ge人 （唔係話屈蛇啱，只係都有好多人會自律，唔會拆撚左人地間房） 而家班賤種搞串完個party仲要聲大夾惡，同支那人有咩分別

成張床單都係屎

交唔切房 book果陣咪講明check in六點後囉
要等兩三個鐘先有房 個客點解唔可以投訴

果班咪傳承支那臭蟲基因嘅賤種
支那狗仆街就一定，唔撚代表香港人做就=啱㗎

支那人就點都柒架喇
你唔會因為支那0分，腥港人30分而自我感覺良好吧？

執唔切房，可能因為前面有閪客要求咗 late check out，酒店又廢事得罪

之後啲客又要遲 check in，咁正常都應該request遲返啲 check out 啦

之後無限 loop

全部野都答ok然後話佢聽要加錢

講投訴美國人星加坡日本仔咪都一撚樣投訴高手

用上年民調
香港每七個就有五個自私精
個比例都幾高下

香港人不嬲垃圾

點解要羅D柒既黎比,唔可以做好自己

點解你講到食屎係應該

大陸狗夠屈蛇啦 之前又唔見佢地屌

香港係好撚多閪客
但之後大陸果D閪客夠好撚多啦
咁點解果陣又含大陸佬條撚
呢架要你含番本地客既撚就咁多野講呀

因為之前做酒店果份食大陸人屎食到好似應該咁囉

過埋年尾你哋班酒店撚可以唔洗做了

登記要等兩、三個鐘出聲都唔算過份啩
兩、三個鐘做登記喎

啱呀。唔想做咪執撚左佢囉。無人迫佢地。

唔排除有啲客係好黑人憎，但呢班人一向狗眼看人低

獅子山精神: 執輸行頭 慘過敗家

成日拎啲最極端例子屌晒全香港

打邊爐有咩問題？屌你老母

我試過五星級酒店九點半先上到房 不過櫃台都識做 俾定另一間客我地係入面休息住先

住客將洗過、仍然是濕的內衣褲和衣物放在夾萬中，

問題係邊？
我d3件件值幾百萬
怕你d窮撚酒店狗偷有咩問題？

你都幾撚on9 個wo

1. 支那人d惡行前幾年屌到成日有新聞，唔係大家點會知佢地用水煲煲底褲呢d on9野

2. 支那人咁樣做完係咪代表HK人做就冇問題先 一黎又臭蟲論，香港人幾時咁自卑到要同大陸人比 你咁撚叻唔同日本人比？

邊間 開名等我避吓

不嬲都係架啦 呢班垃圾好景個陣啲蝗周圍屙屎屙尿又睇唔到 依家咁撚委屈就咪撚做香港人生意囉 班低級垃圾到時第一個畀人炒

咪柒係。好嗰啲又唔見佢講，以偏概全。
屌。咁撚勁，咪撚攪 staycation 啦。

大陸客垃圾 但好多唔文明屌佢兩句就會收聲唔敢嘈
但香港客唔可以屌 因為識投訴

加上班OWNER 又要入住率 夾平夾賤賣D房 但依家番工既可能得一半人
咪結果其實WORKLOAD多咗 執房既多屈蛇同LATE CHECK OUT 自然多野執同翻得慢過平時 JUNIOR個堆真係可能更受氣

惡性循環

班窮撚酒店狗以為個個好似佢地喺街邊買件10蚊垃圾衫着

他們指，雖然有不少報道集中講述住客行為問題，仍然有客人是依規矩享受酒店服務。

老實講，香港唔係最頂級酒店嘅
大部份又咪淨係提供一間房畀你住宿
有咩酒店服務同設施可言
試過疫情前住某五星級酒店
打電話拎兩隻叉嚟用，都畀個員工黑面

香港人。唔會俾貼士嘛。

人地洗人民幣喎

酒店狗真係好撚低賤 如果支那蝗俾錢佢 連佢喺間房屙啲屎都肯食添

大陸人既質素高過港燦好多呢個係事實

佢陳百祥上身睇唔到架

海景萬麗 其實所有員工都好NICE 係真係太多人 連食早餐都要企係門口等一個鐘

其實我唔知你有冇住過
呢幾個月我都有去幾間5星酒店
個個都幾好態度
洲際係咁多間最好

Tsoi tsoi

共產黨文宣

睇完呢個post 就知香港有幾撚多閪客

呢班員工點都唔似五星
似果D幾舊水之流果堆酒店
咩價位咪服侍返咩客
咩行業都係咁
有咩好屌

d閪客 問完拒絕
佢咬你食咩

洲際常客。。 但依家冇得去。。。
要等佢變返麗晶

他們登記時等了兩、三個小時
呢樣野好難唔投訴喎咁

大賓館

臭蟲論

係，無員工鐘意理呢啲野，唔嘈到人就得。

竟然有麵麵。今晚要大賭 appl

我係假麵

假麵騎士。。。

型。

要身體健康呀。。。。

my name is 伶伶柒

建議執柒晒啲酒店去

閪客

住客將洗過、仍然是濕的內衣褲和衣物放在夾萬中

條底褲咁撚重要

香港做客個個又西，香港酒店老細又係西惡性循環

家傳之寶

勉強無幸福
唔出優惠咪無事囉
無人book就自然唔洗做噤多清理

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

如果係白滑波大腰幼靚女嘅底褲同bra呢？

其實點解會知保險箱入面裝左咩

得50%occupancy但都要客等
我講咗乜自己諗
而家package cut埋late check out

延遲真係要啦 12點半CHECK OUT 好難頂
2點半 3點差唔多啦 最好全世界都改一改

問題？

本地客好撚有問題

支那人住酒店都係一樣

好撚臭 臭幾日
酒店hold幾日唔租得出去
有權收多晚房錢

check in要等3個鐘真係酒店問題

點解香港人要踩香港人
香港人哩個特性真係好有趣

咁佢地仆街 你係咪住在度 佢地仆街就由佢地比人搞到變當屎地

睇唔到，我唔知我唔理

投訴之都係你香港人自己串自己架姐
唔好講到好似冠絕全球 全世界選你出黎咁啦

同埋冇品還冇品 關民主自由乜事呢
美國人一樣好冇品 大撚把唔戴口罩 又歧視黑人歧視亞洲人
唔通佢地又唔值得民主自由呀?

一人份量果d根本唔會有味
你咁講既話杯面都唔淥得啦

好心蘋果唔好幫手數臭香港人啦
酒店個班人又係
成日拎d個別例子黎講
大陸客大把西野又唔講

你都戇撚鳩㗎，香港不嬲都係頂級閪客。
接得香港local 客。就預撚咗佢哋啲鳩招只有多到你諗唔到。 唔撚滿意，咪唔好做囉。

香港人就係咁，唔會改，亦唔需要改。商業社會，你有權唔撚做香港客。

無用 個行政LOUNGE 六點鐘仲多人過入工展會 我好肯定好多係香港人 好似螞蟻搬家咁 搬左勁多野食落去房當晚餐食

成個體驗真係麻麻地 太多人啦..........

屌 你做旅客個時都係求過夜 之後就出去玩 而家本地客係入黎真係玩你啲設施就緊係多要求啦 佢地真係玩你間酒店架嘛 （上次個篇澳門酒店文就講得清清楚楚 ）

西客一定有 但唔夠人做就係你老闆有問題啦唔請多幾個人幫手 而家去怪人太多要求多

因為香港人夠仆街囉
閪客到到都有
做咗半年staycation有本地閪客幾咁奇？
做大陸客做咗廿年
我就唔信閪客會少過local

咁第二日入住果班點算...........唔洗執房咩

啲設施好撚鳩
住過一間，所謂健身室
啞鈴得三款
3磅、5磅、10磅

一煲湯長期加熱同杯麵比較

自己都有要求過late check out因為本身book酒店嗰陣已經話可以咁 人地話唔得都唔會屌鬼 因為都明人地只係打份工
最記得上次係香格里拉灑左好多假玫瑰花片係地下 執房阿姐見到閪晒面問洗唔洗幫我地執 我地事後自己執起晒扔落垃圾桶 根本冇諗住叫佢執
想扮中立講下 話做本地客係被迫嗰啲撚樣叫佢仆街死 同時高尚既香港人都要諗下自己既request係唔係合理

香港人一向都係西客多架喇，今日先知道咩

唔好拉落黃藍呀
我係自私撚先想港共滅亡

本身間野就係serve會展果邊啲商務客
咁你諗到啲配套啦⋯

平時41樓鬼影都無隻

同埋就係唔知點解係要鎖咗一堆樓層唔比客入房，要客塞晒係兩間餐廳等
而家嘅50%occupancy仲忙過以前100% occupancy

你都幾撚on9 個wo
我有講香港人做就冇問題咩?
咁呢架姐係含大陸人唔含香港人啦 如果係咁 做酒店果班真係低撚死

咁個問題就係佢老闆唔撚請多幾條友執房啦 去怪啲客冇病呀 又係唔諗個問題根源 西客到到都有架啦

提出要求有乜問題 唔溝通得架? 又唔係話你唔應承我就屌鳩你
去茶記都會問下個牛面可唔可以轉米粉啦

樣樣野係固定哂冇得轉既話 唔好放個人係度啦 放部電腦係度咪算囉

大字就啱咩傻鳩
而家係講緊個班比千幾蚊當自己皇帝ge閪客呀
頂級？ 睇過，邊撚到頂呀

d行為咁撚閪仲好意思大大聲話香港人就係咁
你認好喇，我唔撚認

你做支那人啦，唔好做衰香港人個朵

見高拜高低踩，一班仆街

佢而家點樣

係事實嘅話，好簡單，唔好接本地客囉，攞嚟衰，點解？你犯賤囉，要開飯囉，唔好接啦，勉強冇幸福

「他們登記時等了兩、三個小時。餐廳、健身室也要等」
自己做得差又唔檢討
走去檢討客人食火鍋

戒毒期係噤
搵少左做多左
咪走出黎搵嘢屌

係 唔想比錢又想要件貨或服務
鍾意投訴玩陰睇人仆街

唔係話投訴就係閪客㗎嘛，好似你要人登記等兩、三個鐘
出聲都好應該啫
當然唔係話香港人唔鍾意投訴
不過老實俾人投訴嘅員工
有幾多人係會承認自己/酒店有問題
以前返工對唔同國家嘅人
閪客同搵著數個個國家都有㗎喇

你地認自己係大陸狗咪得反正你都問得出人地大陸狗都點點點你地點解唔做得 索性做撚埋大陸狗囉

但係酒店業會寧願想招待0分而唔招待30分先係問題

呢個真係抵屌，屌你係lobby等兩三個鐘佛都有火

房入面打邊爐呀？ 曾經有單又係一班人係通風不足嘅房打邊爐 結果全部人一氧化碳中毒

本地人唔幫襯咪得囉，
既然咁難做

咪撚做囉 quit囉

Check in 等三粒鐘
Gym 泳池全部要等
晚餐九點後食
朝早早餐又企係到等一粒鐘

然後12點趕你走 收你3000蚊
你去埋我果份

好老實，香港不嬲都係咁，自我有意識同記憶開始，香港人就係一種矛盾集合體，佢哋一方面閪撚到全世界頂級，但另一方面又好高尚，為咗公義而站起來。

有咩問題 明碼實價
你覺得收太平 咪開貴啲
你覺得行為有問題 咪set多條rule
你覺得啲rules無人理 咪請多幾個人巡密啲

香港人就黎要做埋執房先唔叫閪客

Check out要reset返個夾萬
如果唔係下一手就無得用
所以重來酒店個夾萬都唔安全
貴重野一定要跟身

香港人唔屎?
你夠膽講?

Ok 支畜

大陸閪仆街就係人都知啦
問題係香港人唔應該跟住佢哋仆街囉

因為你上一手個個客遲走間房又執唔切

你呢種說法更有趣啦
做錯唔踩唔通讚，香港人就應該互相包庇?

叫抱怨嘅酒店員工book餐廳食7點
然後等到10點先有得食
睇下佢哋會有幾好脾氣

唔係否認香港有閪客
係到到都有閪客
呢啲新聞少少嘢就作到大一大嚟講
然後一班五毛/分化撚又屌香港人屌到一文不值
舊年大大小小嘅示威
每次都一大班人留喺到執垃圾
我唔信呢啲香港人會係閪客
至於其他人，有幾個閪客好奇咩？

可能係中午12點開始等呢

關我叉事？
你無能力處理要我哽？

做左幾年真係無聽過

有精神病香港人住hi到成間房都係屎就聽過

老實講，就算酒店員工真係做錯俾人投訴
佢哋又咪會認定人鍾意投訴，係閪客

其實酒店有咩解釋check in要等咁耐
如果人地準時但排checkin排到計遲咁好離譜

係唔關你事架

我都係講番個事實比你聽姐

香港人最叻起曬鋼

中學生放學又黎了，所有野以種族黎反，唔係以事黎批評，好垃圾，夠膽未企岀黎講你嘅思維

咁呢個睇情況啦

根本邊個地方都會有閪客
做服務業就係咁架啦
宜家大大聲叫香港人過主
酒店唔執笠, 你班前線都無工開

神憎鬼厭香港人

「最厲害的是有一人一鍋的火鍋，連同酒精爐和煲。」

真心唔覺有咩問題 唔好整污糟地方就得

BTW 唔撚講仲以為酒店業第一次收客 我就唔撚信咁耐以黎啲支那人真係咁文明啦 依家做下本地客隔兩日就唱衰香港人 咁撚威停業等通關丫嘛

正一大種乞衣，試下換位思考，比D同理心啦

有好客都有閪客

只可以講閪客不分國籍

打完邊爐全間房都邊爐味喎

我地又贏

其實屈蛇呢樣野我唔係幾明
冇錯你酒店一定賺少左一定唔高興
但我BOOK左間房個晚
帶多幾條女女番去房都要管?

收得錢預咗提供酒店式服務啦，收咗錢唔想做呀？

你訂左間大床真係未有，轉雙床ok?

我諗如果兩個人 打個快邊爐 間房既抽氣係頂得順 唔會臭
但如果成班就應該會煙霧瀰漫 咁就過份左啲既

老闆：人係得咁多，解決唔到咪唔好做

我又覺得冇咩問題，酒店大可唔撚做local 客。

商業社會，酒店有權唔撚做呢啲佢哋認為蝕本生意。

正如我去過台灣一間酒店，屌那星，佢哋專做日本人商務客，所以有啲好撚奇怪既野，例如早餐有納豆。

狗眼看人低

做香港人生意好難為你？

比錢買酒店service
但問多兩句就被視為閪客

On 9 少陣當幫忙啦

Staycation package一般寫明可以late check out或者24 hour stay
唔係客嘅問題
係酒店如果provide唔到service，就要因應人手去賣房
而家係酒店要賺到盡，但就俾唔到承諾嘅服務
點解又係香港人多要求多投訴

你去餐廳食飯，話明送酒水送水果送蛋糕可以食6個鐘
點知要等3個鐘先入座，又咩都冇送，同你講太多客人啦冇晒啦
你抱怨下就上晒新聞
咩道理

利申 冇去staycation

都係果句 咁唔順咪照收返4000蚊一晚 乜都唔包
咪睇吓有無人幫襯

咁唔滿意，不如係個客面前屌佢
好過日日都見到你地上報紙屌

利申：去過一次staycation ，乾淨企理

無問題架, 咪唔好做
失業咪又係一班前線
咪就係上去訪問個d無工開

住多晚係客仆街，係要屌
但checkin等兩三個鐘先上到房,呢d 唔撚屌得經理
無撚野呀。。

而家有啲酒店職員覺得做優惠大哂
服務水準因應優惠而下降
成日比錯資訊個客 仲老奉話自己忙
不如個客服侍埋你

本地客有幾西, 又多一個行業終於感受到

要管唔係問題
酒店撚有本事咪管得嚴啲
奈何佢地又懶得做

個個都自律就唔洗法律啦

袋完錢落袋仲希望個客serve返班職員轉頭

係吖通常啲t&c最後都會講明係

subject to availability tim

上新聞係因為呢啲新聞多人睇姐

對呢行黎講呢啲真係唔係咩新鮮事

屌多左野做, 你唔屌你公司出埋D package搞到你多野做
反而屌D客搞到你多左野做

比完錢即刻 checkout 就最好
房都唔洗執

戇鳩，點同啊
之前酒店業個代表係屌曬全部本地客
宜家哩啲基層係屌啲仆街閪客
畀你做酒店職員你唔屌鳩哩啲客？我真係唔信

閪客閪
點解一定要加香港閪客
講撚到美國閪客唔閪咁

你個層個啲真係多得你唔小，正常酒店都係行中央冷氣

咩質素嘅酒店就自然接得多相對質素嘅客
Upper house St Regis Rosewood Ritz Carlton嗰啲自然多有修養嘅客
你唔係期望啲俾三位數去住帝乜帝物會有幾好人呀
不過係有啲酒店自己走去吸埋班低質客嘅
例如尖沙咀同北角間Hyatt

你自己冇份架咩
你覺得自己賤種冇資格擁有民主選舉 言論自由呢d基本人權既你咪收皮囉

比得起個啲客多數都質素高啲呢個真

係個人問題，唔係種族問題

原來中央冷氣個出風位同抽風位係同一條管黎？

你遲3個鐘比我咪late check out返3個鐘
好合理喎

次次一有呢啲post就有一班玻璃心既撚屌走出黎
係囉支那人又乜又柒 你地好高尚 又贏

肯定你係閪客之一

次次一有呢啲post就有一班玻璃心既撚屌走出黎
係囉香港人又乜又柒 支那客好高尚 又贏

當然之後實係接臭蟲論啦

支那真傳臭蟲論

打邊爐.......真係on9

明火都無問題
咁下次放煙花先

典型臭蟲論
唔通傳說自由行屙屎落浴缸，
你要似果條片搞到亂葬崗咩？

明明d人去外地旅行去酒店又唔會做既野，係香港酒店又會做

之後屌香港酒店執得嚴

香港人難招呼衰撚格就全世界都知㗎啦

上次去中環某間酒店3點鐘check in
最後8點先上得房late check out到7點鐘

就算唔係，但係咪代表可以做或者唔會影響同其他客人先

建議辭職，反正有班飛雞變地雞，可以轉做樓上雞

你估bbq咩 一人爐可以有幾大 咪大過大杯裝合味道少少

噤姐係有無影響先？
你講到中央冷氣收番黎啲空氣唔會過濾直接打落第二間房
如果個煙夠同熱力太高自然會觸發灑水系統啦

你鐘意啦，我無咩意見，其實食煙都係一支煙無咩問題，最緊要酒店個抽風夠好。

不過間房有味又要時間散，比唔到間房你下一手。不過呢啲都係酒店管理問題啦，無能力就唔應該接客。

最好乜嘢都唔使做，等啲客等check in 幾個鐘，之後一入房就瞓到準時走人
Btw staycations 預咗比人撚架啦，唔通book間房之後出旺角行街呀

為香港人犯法坐監的確唔值

邊有得比
兩者完全係唔同經營模式
Staycation 主要留係酒店活動
出去旅行 酒店主要用黎休息

如果你expect 本地客book 間酒店就出去玩
洗撚book酒店咩 來回車程解決咪得

都係個句 cut左咩staycation 優惠啦
比啲尊嚴 正價出租酒店房

原來你唔知酒店分吸煙房同非吸煙房

好多高級酒店係全禁煙

做酒店含支那咁多年又唔佢地咁大反應

宜家衰D叫跪地餼豬乸 唔憤氣就日日叫春屌香港人

要解決好簡單。咪唔好減價做香港人生意

你覺得煮嘢食唔ok你咪改terms囉

你要煮野食不如book番啲有煮野食設備嘅酒店

係呀係呀
笑死人咩

點解唔係直接寫明唔俾做

放心唔撚係為你呢條仆街就得啦

好多都寫明唔比屈蛇，禁煙唔比食煙

點解都咁多人做

唔緊要呀

監又唔係我坐

好似你整爛咗部電視或者喺非吸煙房俾人發現你食煙嘅話咁佢咪bill你

我意思係人哋講明唔俾嘅嘢你做咗 佢Bill 你 你r唔使比呢條數咁係你仆街

你冇講明人哋做咗你又喺度呻 咁係你問題

好多野都唔係話寫唔寫明

唔通我無寫明你唔可以係張床到all屎，你又話

點解你唔寫明唔得。係本身個人質素問題。

服務人果班更閪呢

囉自己同支那人比..

又懶又閪

大把香港人同蝗蟲一撚樣啦 佢地同胞黎架嘛

你呢個例子我覺得就係睇吓個狀況拗數計唔計係損毁啦

係損毁當然要賠

Bill 左唔係執屎個個袋嘛
唯有上黎

以閪客數量嚟講香港人可以話全球排第一

上面已經成班賤種

你真係唔識架喎，是但諗到2間langham hotel 同 Mandarin Oriental都係全禁煙啦

最狗服務業, 一是航空公司地勤,一是酒店reception.

美國人D 傻佬 、仆街 比率仲高

大陸客表示同意：以後唔好屌我地喇..全世界都係咁

咁我當唔係損毀唔駛賠
你覺得咁做有冇問題？

最大問題係業界有西客都唔敢趕走，仲要升級佢地服務住好啲，典型嘅劣幣驅逐良幣，酒店唔怪自己先可以怪邊個？

中大女生暴動罪流亡 獲德國政治庇護 在難民營內被性侵

協助港人到外地尋求庇護的組織「避風驛」表示，一名涉嫌暴動罪被捕的中文大學女學生，獲德國批出政治庇護，為反修例運動至今首宗獲德國庇護的案例。聲明亦提及，在德國難民營居住近11個月的事主，遭難民營內的德國職員性侵。

師兄清醒啊

當然無問題，因為都無寫明

有問題啊所以我覺得應該要好似喺的士嘔咁加清潔費

要不是本地客照顧你們酒店 完蛋了

班酒店狗唔去鬧公司高層，走黎鬧香港人？
咁委屈唔好做香港人生意囉

已完全封鎖

佢會

Late check in 根本要late check out補償

唔使起晒鋼咁嘅
我由頭到尾嘅意思都係講緊用錢去解決啫 呢啲商業行為
你做生意覺得呢張單輸咗圍唔到皮
咁你咪賣貴啲囉

成班小朋友
老師：你（香港人）咗樣唔啱㗎喎！
香港人：咁大陸人夠係咁啦，你又唔話佢哋！

你有意見吖，唔好做囉

你做唔到吖，執笠囉

你無工開吖，你問題囉

你有問題吖，不過點都唔會係我問題。

支那香港人

伸利冇r過野

你呢個cm都好仆街，你不如出返去

係啦係啦香港人至撚仆街無品阿嘛

唔好衝出黎柒好無？

個客係張床到all屎都係一門生意黎嘅。。。

你老母生得你出就真係低賤啦
讀咁多書做埋d咁既野
仲要拉埋支那蝗落水拍埋一齊比
知唔知個醜字點寫

一係得罪閪客一係得罪後面嚟守時嘅客
酒店揀得罪後面嗰個

我有時都有同樣既諗法

屌 正評咗

間房有煙霧感應器 所以先話唔准食煙同打邊爐 到時響哂alarm 唔好彩自動call埋消防 係味你負責？

大哥一間普普通通喺工廠區嘅Party Room都有相關條款要收返錢阻止人做呢啲嘢啦
我唔明有乜咁困惑
你係非吸煙房食咗煙就兩千
整爛人哋部電視照價賠

天公地道啊

唔好講到話特登屙屎咁撚過分啦 個客飲大咗失禁 搞到成間房都係 咁用返同一個邏輯去處理個問題喺邊度呢

你唔好將出黎參與社運既時候既香港人，同平日日常生活既香港人相提並論
華人一參與社運嗰陣，一有共同目標既時候會變得好好，呢樣係華人其中一個特質黎，例如舊陣時六四嗰陣有人自願唔收錢去洗廁所，北京市有妓女唔收錢提供性服務
但平時唔係大事大非既時候，遇到既香港人真係閪既居多老實講

支持
個問題係個公務員制度
搵唔到真正嘅精英
而係比一班安分守己打工牛 靠擦鞋排隊上位
我覺得真正嘅社會應該係
完全冇社會福利
每個人都係靠實力 上位
冇業績冇能力 就等社會自然淘汰
咁樣先係一個健康嘅社會
依家個社會就係啲瘀血清唔到
谷到就嚟爆煲

大佬吖，其實唔係講緊應唔應該收錢呢個問題，係道德問題吖。比咗錢就一定大曬，可以唔理人感受？

錢就收撚緊你啦，不過反映你個人無品姐。

唔緊要你就唔問人值唔值得啦
又要懶係教精人
收皮啦廢老藍屍

用浴缸養魚

咩撚野明火 插電架喎 你有冇見過果d旅行摺疊壺

agent有得畀你揀吸煙房唔代表酒店就一定有吸煙房提供，呢啲agent網站不嬲都柒下柒下，酒店non smoking policy寫到明全間酒店都嚴禁吸煙，住都未住過唔好懶醒

其實大部分所謂既行為都可以透過酒店自己內行訂立規矩or條文去解決,

其次, 你地口中既香港人點點點, 我反而覺得出奇,因為我就從來都冇做過以上西行為, 咁鐘意打稻草人?

講真呢d行為係抵屌
唔好盲反
咩國家既人做呢d都抵俾人屌

你收皮啦, 我就係做緊FIRE E, 你知唔知D SMOKE要去到幾多先會撻著個DETECTOR呀, 識小小扮代表

事實證明，香港人仲係閪過大陸人

同意
不過都係覺得屈蛇無分靜靜唔攪到人
或者20人開p 狂嘔都係冇分別
如果覺得價錢唔岩咪再揀第二間
分分鐘強國人仲豪氣過香港人

咁唔鍾意咪搬出去住囉

中國消防微博近日發文，指有中國遊客於德國斯圖加特一間酒店享用方便火鍋，觸及火警警報系統，消防隊接報立即趕到現場，出動了三部消防車、一部救護車，發現是誤報後，遊客最後被罰款950歐元（港幣約$8670），被封「史上最貴方便方鍋」。導遊更表示

在歐洲，有時候任性的代價很高。
中國消防提醒外遊網友，有些國家使用消防、救護、警察服務需要收費，被發現是誤報亦有可能被罰款，雖然在中國使用救援服務不會收費，但也不能謊報以免浪費公共資源。

日前有中國遊客於德國因思鄉病發，在酒店房間內享用方便火鍋而誤觸警報器，消防及救護隊伍立即趕到現場，發現是誤報後，遊客即被罰款950元歐元，被封「史上最貴方便方鍋」。

究竟一人一鍋嘅煙大啲定懶人火鍋嘅煙大啲解答下啦代表

啲死Gay佬最撚鍾意肛交前灌腸噴到啲屎成床都係

佢又無錯, 懶人呢種噴出黎緊煙有壓, 樓底矮既話好易中
香港酒店樓底唔矮一人火鍋出黎既煙又周圍飄, 風險係低D

我諗都係盡量唔好幫親,酒店根本係racist 大本營

執柒左佢算啦, 成日話做本地客搵唔到食
咁你又做

食到間房一浸味

認同
中國人係點,個個都知,大家預咗

但是,問題在於香港人照道理係高質素過班中國人
唔應該做出咁多種種的劣根性行為和要求

結果,香港人只不過係外表包裝好過中國人
但是,內裡重衰過中國人

有咩禁鳩
住酒店都唔會做呢d運動啦
我吊條女當做運動唔好
都on99

開窗

酒店健身室起碼要5星先叫有多啲機畀你玩，其他都鳩到仆街

所以d人問我係唔係中國人，我一定話係，因為都係咁垃圾

酒店邊會有窗 唔驚啲客跳樓咩

問下可唔可以早啲check in同check out有咩問題
你講左唔得個客屌鳩你就話閪客姐，問下都唔比咩

樓上一大班on9合理化哂d唔岩既野
無論咩國藉既人都唔應該咁做啦
唔通香港人有特權？

似足d大陸狗，以為比左錢係大撚哂
幾撚唔知醜先講得出咁既野

之前同條女慶祝book咗3點check in等到6點先上到房 中間都係問咗2次叫佢比其他房我算，都無要求佢比咩優惠我。我等咗3個鐘大家都無曬mood啦 大大間酒店唔係咁做嘢啊?

泰國咁多雞同毒販,真係唔應該爭取
美國咁多蠢人,真係唔應該爭取
韓國咁多大男人,真係唔應該爭取

全世界都唔需要民主自由了

唔好話火鍋 網上大把案例連食煙都有機會誤觸 咪大把呢啲人成日覺得冇問題 將人地酒店啲規則拋諸腦後 到時賠錢就係到嘈

比率係幾多?

"要求酒店容許住滿22至24小時"
咁都要俾人屌 好慘
要求下都唔得 咪撚開門啦